[扮工動物園] 太陽你像個大南瓜之星期三

在那天邊高高掛

仲以為七月最後一次環保添

商議後應該cash out

我有開過呢個題目咩?

去廁所見到咁真係.......

好強壯既一隻強

啲comments 討論緊爆完石又無tissue, 廁紙又咁樣, 你會點做?

早晨

上星期個個

魔靈

仲要上星期開過咩..上星期唔是係咁落雨咩?

呢個
[url][扮工動物園] 七月過得很慢之星期三 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

全部掉晒佢

幫我拎d business 行李tag返來yup

有呢樣野既咩

不過呢個題目都出現過 好似

瘋狂轉佢

無

hello

即係做D乜

凌晨放工
開唔開心先？
台妹呢

有錢就是任性

想件行李優先出

N21

角

N30
一個鐘一班

制服黑絲

而家先發覺原來過左半夜1點係無乜車入機場

車費貴

直身裙加黑絲

無飛機飛嘛

巴士/揸車

機場車場貴，唔捨得泊十日

叔叔不行了

2x蚊通宵車仲想點

但有飛機黎架喎3點幾 都係無車出返去

住牛屎區已經習慣車費貴

你係機場做咪無問題囉, 任泊

得好少車出去
一係等頭班車

我個架40

x2
今朝心血來潮行路返工

係任泊嘅咩

80你都要搭架啦

你岩

做機場會有專用停車場, 一定平過普通人泊

有無交通津貼

貨運站有

收咁晏就有

高層先有位？

證實左唔關事
飛只係佢太熱

貼幾多？

唔知, 無車唔係機場做無泊過

$80

咁抹唔抹好

未飲咖啡

你惡過佢就得

我既松露係邊度

我無留意到添

你係男友定女友

那有錢...

女友
男友讀緊書

今日無風

好很曬添

係

忙完？

間中忙下

香港東面

快d lunch 啦

你今日好似幾得閒
兩邊都見到你不停講野
想上黎傾計，但跟緊單，回唔切

仲有半個鐘

有時都佩服自己既直覺都幾準

食壽司？

世事都被你看透

唔記得左自己化左妝
捽左眼添

唔知 老母唔得閒搵人搞
我又唔知係邊搵

你班冗員

琴晚老媽又發癲我即刻衝左落街

討厭化妝
而家日日都要化

睇下呢度有無介紹

1

喂你都好耐無上水
佢做咩呀

約人食飯先化
幾好呀，扮靚幾開心

有無拎switch?

我畫唔到眼線

咩事？

2

咁上眼影唔上眼線

冗之典範

又佳人有約？

買盒無閃粉好似好啲

你唔明架啦

動物園台柱

單身又出櫃，自然多仔約

用urban decay用左好多年，一盒有閃有唔閃
Mac聖誕set/gift set如果啱用都抵買

I am LOST !

做咩呀蓮妹

而家用緊盒canmake
我想化妝整要頭髮 可以20分鐘內完成

明天放假

其實得嘅
頭髮我keep唔到，太多好易蓬鬆，好快速咁上髮尾油就算

weekday放假去行街可以唔洗同人逼

宜家我放假都係 係屋企HEA
熱到唔想出去

對人生好迷茫
間歇性抑鬱症又黎料

好熱
我啱啱行一行出去，覺得勁焗

琴晩約左人出去食飯順便行一陣
行撚到身水身汗
聽日應該除左落街食LUNCH
全日都係屋企HEA

呢度傾下
有咩迷茫

我要紮髻
我先覺得自己頭髮都幾厚
Mac好似平過urban decay
Urban decay一盒好多色

我懶到買LUNCH都唔想
自己煮個Pasta 就算

grape

大家好
我呀媽又成日想搵我理論
我屌，要聽都聽左死雷無意思

有無同佢講, 走啦, 我唔想搞大佢, 你走啦

好明顯而家係我走

咩牌子咪搵返果個牌子

煮家男

幾時走

好心地但運氣差 做壞人才耀眼
良善太過平凡 怕註定要陪跑

一向都迷，我都迷緊

forget password

原來係你老母同你講

咩事呀HEHE

返工唔洗化妝

天生麗質難自棄

白白淨

阿婆著片
係食完會燒後欄既著片

柴灣～官塘van 經東隊 官塘～tko van 經將隧

5 嘩

你都好大包圍jei飯爸

我都想白白淨

公我贏，字你輸

我由細到大都對水敏感
一出汗 成個身就會好痕好想R
好在唔太嚴重

都得嘅 會R下 囉
沖涼都會
但乾身之後半個鐘就會冇事

咁得意 邊度痕？有無試過搽野

I mean邊個位最痕

心口同背脊
已經放棄咗治療

今晚放工去游水先
太熱鳥

然後又痕
公眾泳池應該人山人海

有無睇過中醫

[url]無 因為我都以為唔會既, 好返之後食左
點知就瀨野[/url]

熱難受啲
平日應該唔會太多人

最憎中醫

我都覺做運動嘅女仔好正

Why

平時食好咸？

楊丞琳小背心．jpg

好輕微, 無咩問題

咁似我地其中一個會員既

呢點, 唔係松露
松露係完美無缺點架

citibank clear

又唔係WO
一時時only

你都無相啦

送150蚊卷
我簡左starfuck

來開開心心的歌唱 來吹熄燭光的漂亮
並未能叫你愛我本是太平常 我不應該惆悵

你勸我開心 天天開心

新戀愛隨時光臨

遙遙萬里那個人已有愛人 我卻是個路人

我愛的人 不是我的愛人
她心裡每一寸 都屬於另一個人
她真幸福 幸福得真殘忍
讓我又愛又恨 她的愛怎麼那麼深

同袋鼠打boxing

想去玩sky diving

上年都諗住去dubai 玩sky diving

你又明

有諗過,但有啲驚

oh reli
等我再望下先

而家幸福咪得

我全家都好幸福

修宮

咁早

早

寸我呀依家

類似啦

放工

一日六次

留意時間